[勇武正名化]勇武兄弟可唔可以暫時按兵不動呢？

其實星期日政府畀左張好牌我地上
就係有警犬混入咗去示威者度
再加上政府一直都將我地嘅訴求spin咗去勇武示威度
如果就住呢個機會，勇武按兵不動一陣，應該可以做到好好嘅效果

1. 之前所有畀人話係過火嘅勇武示威都係被警察煽動而成，而家抽出咗啲鬼，我地係有能力可以好和平理性，唔係嗜血暴徒

2. 藉呢個機會畀我地回歸和平理性(有理由咁停手，而唔係自己突然冷卻)，政府就冇藉口話示威者暴力，要再次正面回應訴求，而如果政府都係唔回應，咁勇武再臨，以至勇武升級嘅大部分責任都會落返喺政府身上

呢個動作唔係叫勇武退場，完全係出於戰略考慮
你可以當為一種停戰和談，或者係最後通碟
一切都係為咗正名化之後嘅勇武行動
而且好老實，呢一刻好多兄弟都好需要一刻嘅冷靜，去戰勝心中嘅仇恨，集中返去我地嘅訴求度

我知我嘅見解唔獨到，但應該有唔少兄弟有類似諗下

以下係開放討論

光復香港，時代革命

推一次

push

推多次

如果有巴絲讚同嘅幫手推下啦

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

其實一咪靠死衝個效果未必會好過你蓄一下力再衝呀

佢而家話有暴力衝突，咁如果喺發現臥底之後冇任何衝突嘅話

大家冷靜下
唔割蓆唔分化

係，根本係一張大好嘅牌，嚟好浪費

*唔好

其實你唔好睇邊個寫，遮住成篇文頭兩隻字
抽返佢個核心意思出嚟
佢有佢道理

我相信好多巴打都係咁既諗法，我用佢個名，只係想引人睇。佢呢篇文的確講出道理。

其實逆思考去諗，今次政府會以為自己贏晒，示威者會內閧，武勇派會收皮，有商有量的和理非會主導返個運動有返大台，然後求其開一兩點妥協就搞掂成個運動。

你甘願進行敵人預先寫好的劇本嗎？2014點收科同而家如出一轍，敵人的支持者可以不分是非盲撐到底有晒隊形，難道同路人包容我們一次犯錯機會都唔容許嗎？

請繼續支持所有勇武行動，可以提醒佢地更乖巧處理一些衝突，但不要再次抹殺勇武之前的付出，更不要和理非大台，那只會跟著敵人預設劇本去走。

不指責，不割蓆，不篤灰。

不割，重點5大訴求！

要靠818

走啦死黑警

之後真係走果時塞住唔比警車走

大惑不解

818前。唔。好。再。入。機。場。

只係暫時 當政府又當和理非冇到果陣就要靠你地la勇武手足

btw push

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

勇武唔會聽你講